好掛住以前.....

好掛住以前你會一得閑就打俾我
好掛住以前你發哂姣成隻貓仔咁嗲我
好掛住以前你明知我隔離有人都會特登為難我
好掛住以前你好care我
好掛住以前你會花好多時間陪我
好掛住以前你唔會掛住睇嘢唔理我

其實我都唔咁重要啫

比其他人屌緊了

唔緊要啦
睇開啲開心啲

Everything can't go back

I know u bro